用***手機八達通取2元乘車優惠

想問大家在港鐵特惠站，用***手機拍一拍，㗎機話已取優惠，但在手機内顯示未有，咁個優惠是否仲存在？又喺邊個App度？

Save咗落張卡到，Apps唔會查到
實體卡你用Apps一樣查唔到

不嬲都查唔到